感覺到女朋友內心慶過火屎

女朋友有家姐有細妹
家姐同佢唔似樣 好易分，但細妹同佢好似，只係肥少少同瘦少少既差別

而佢全家女人都係鍾意著件長過條褲既t shirt
次次睇落都無著褲咁 咁緊係次次都起機架啦

早兩日上左佢屋企食飯，我女朋友入左房換衫，之後有人出左黎，衣著同我女朋友平時屋企打扮一模一樣 望住對白滑雙腿，我即刻起到硬彬彬，黎左個緊密既back hug頂撚住佢屎忽

講到喱度大家都知咩事啦
女朋友望到應一應，但佢細妹又無咩反應，只係點頭話唔緊要

喱兩日女朋友都笑得好詭異，又溫馴左勁多
但我好驚

玩 3p lo

夜晚帶返個貞操帶
唔係賓周仔都冇埋

可能呢幾日同你笑笑口個個係細妹...........你女友呢幾日扮你細妹出左去happy呢

創意台？

盲生

佢細妹仲要係單身

之前女朋友已經成日屌我望佢屋企人 但我無特登望

不過堅正 雖然全家都細粒但腳比例好長

細心d睇女朋友係肥少少
正常情況唔會認錯

咁既垃圾都有女

醒啦你都冇女朋友
唔好再FF埋DH漫情節

有女之後就做左垃圾

認錯人姐 好平常

姊妹丼係正常發展, 仲有咩好討論

比張相黎睇下

我好專一架

10分，重作！
有姊妹丼所以俾10分你。

此事有90%真確

另外個10%係我覺得佢溫馴左係錯覺黎

解決方法= 介紹佢細妹俾我